覺唔覺樓梯都要實施左行右企政策

塞撚住曬

點樣右企？

乜撚野左行右企

行樓梯可以企?

你企係右面緊係塞撚住曬啦 on99